「急」記者都比人打緊 有gear 嘅家下即刻入元朗支援 仲下星期有撚用咩

快
有裝備嘅入去
冇裝嘅搵裝備嘅即刻入去

推

勇武既都仲係香港島同黑警玩緊

即刻入去